%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
%\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
\documentclass{protokoll}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setsansfont{Arial}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{II}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{Elektrizitätslehre}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf, 394493}
\gruppe{A01}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\usepackage[nooldvoltagedirection]{circuitikz}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\begin{versuchsziele}
In diesem Versuch möchten wir über diverse Verfahren die Güte eines seriellen Schwingkreises bestimmen.
\end{versuchsziele}

%
% Hier werden die bearbeiteten Aufgaben ausgewählt, indem das
% Prozentzeichen (%) vor dem jeweiligen \input-Befehl entfernt
% wird. Die tex-Dateien können im Moodle in den entsprechenden
% Unterordnern bei den einzelnen Versuchsgebieten heruntergeladen
% werden. Achten Sie darauf, dass sich alle benötigten Dateien im
% selben Verzeichnis befinden, bevor Sie diese tex-Datei kompilieren.
%
% Die Bearbeitung der Aufgaben findet unmittelbar in der jeweiligen
% Datei ("aufgaben_xXy.z.tex") statt. Dort befinden sich Umgebungen
% der Form
%
% \begin{aufgabe}
%   ... (Hinweise) ... bzw.
%   ... (Aufgabentext) ...
% \end{aufgabe}
%
% Allgemeine Hinweise entfernen Sie bitte. Hinter dem
% versuchsspezifischen Aufgabentext und dem "\end{aufgabe}" beginnen
% Sie Ihre Lösung der Aufgabe.
%

%
% Grundpraktikum Teil II
%

% Atomphysik
%input{aufgaben_2A1.tex}

% Optik I
%\input{aufgaben_2O1.tex}

% Optik II
\input{aufgaben_2E1.tex}

% Elektrizitätslehre (Teil II)
%
%\input{aufgaben_2E1.tex}


%
% Der nachfolgende Abschnitt mag nützlich sein, um Vorlagen für häufig
% vorkommende Arbeitsschritte mit LaTeX daraus zu entnehmen. Er muss
% vor Abgabe des Protokolls entfernt werden. (Das \end{document} muss
% aber natürlich erhalten bleiben.)
%
%
% Ende des Protokolls
%
\end{document}
